大家覺得Gin Lee首雙雙Duet Version點？

唔係幾明佢個mv

eric kwok把聲好靚

郭偉亮把劉浩龍聲

成個月前既post都推返上黎

Eric kwok把聲好正呀

好有feel

兩個人根本唔夾